有冇中意去書展買文具既人

明天去 之前幾年 有特色 同埋優惠多啲
今年中意買文具既你買左咩

門飛錢加埋車錢
仲貴過普通文具鋪買

行既樂趣
平時唔會有

好似尋寶一樣

btw 今年 啲嘢好淘寶feel
6蚊 淘寶貨色嘅擦膠都放得上廣告
我諗今年都係質素媽媽地

Kokuyo 正啊

車錢都蝕唔少啦

.都係十幾蚊
食個lunch都無左啦
不過今年題目係愛情好 失望
有一刻唔想去囉

佢d 隔行好細
個人比較字大

上年有小王子USB，一套六隻

有其他文具啊

有興趣自然會去

無興趣嘅見到書展條人龍都調頭走啦
好恨做沙甸魚咩

舊年買既仲未用完🤦🏻‍♂️

有乜好買

唔買都可以睇同玩下，特別d貴野

鋼筆？